Canon 100D想買支macro鏡 有咩推介？

多數室內用

Budget越低越好
唔要二手 原唔原廠冇所謂

感謝

100L
咁都覺得貴就

Tamron 90 SP Macro

APSC機用60mm 果支視角會好d

呢支唔用腳架會唔會爭好遠？
我有少少柏金遜

快門唔好太慢ok

btw, tamron 28-75 好似都是marco

新果支35 2.8, 應該好平

新果支有埋補光燈應該唔錯

同17-50比
邊支會好用d?

知唔知乜野叫marco 鏡